青衣城有popo封站

各位加油

聽到你哋不停叫
叫班popo走
好感動

長安/長發巴士總站安唔安全呀?